【代友post】一個中年爸爸的聲音

一個中年爸爸的聲音

我的擔心：
1. 近日的暴力事件使和理非和勇武派割蓆，重蹈覆轍。
2. 大家失去目標，失去彼此的支持。
3. 警察更容易有更多假扮示威者的機會而加罪於大家。
4. 近日的行動使偏向中立和藍絲有更多借口攻擊，甚至一些淺黃的人士逆轉。
5. 擔心政府以緊急法取消區議會選舉。

我的期望：
1. 好好運用現有的優勢。
2. 8成香港人是反對政府近日的措施。
3. 好好運用區議會選舉大獲全勝。
4. 明年的立法會若仍有8成反對政府，可以取得立法會較多議席。
5. 若區議會和立法會選舉能大量勝出，將會影響未來特首的選舉。
6. 不需要以暴力推翻政府和警方，事實上此舉較難，應該嘗試從選舉中突圍。
7. 好好整理現有警方的惡行 (照片、視頻、文字)，在國際平台發表。
8. 使用外國政府和傳媒向港府施壓。

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

你期望嘅第3-6點足以令我block你，唔使問點解

又係選舉
自己有張票就做左野
諗住自然會有人整理惡行
外國政府理所當然會施壓
總之乜都係有人會代自己做
我夠膽講, 旨意選舉, 香港人輸撚硬
你既然係中年人, 應該好明白經驗同CV既重要性
選左20年都唔得, 點解依家會突然work?
講到尾大家都唔肯承認自己係失敗者
要靠一班票都無得投既細路企出黎

唔係想打沉佢 好多點已做左4個月 但效果?
正如你睇醫生 睇左3次都唔得 仲病得越黎越勁 係咪要睇其他醫生?

和理非應該組織和平大遊行
勇武有勇武示威
和理非都有和理非既遊行!!

若區議會和立法會選舉能大量勝出，將會影響未來特首的選舉。

在小圈子選舉中勝出無意思

又一個xxxx
Xxxx教路果d

勇武有勇武做野 支持就得
核彈都唔割